有無人試過生痱滋食m記

有無人試過？食完係咪會嚴重左？ps：生左粒痱滋幾日未好，但今日想食m記

正

直接食三四個奇異果啦 真係work
唔想煩就買牛黃解毒片食 一日就ko

但我想食m記wor

唔理照食. 總會好返

飲可樂會好

以毒攻毒

有衝突既咩